我問左上帝幾條問題

我問上帝 究竟香港幾時先光復到
祂答我 「總有一日」

我問上帝 香港今日所發生嘅悲劇幾時先完
祂答我 「光明之前總會好黑暗」

我問上帝 係咪要打第三次世界大戰 中國共產黨先會被消滅
祂答我 「第三次世界大戰必然會發生 而且係大災難嘅核戰 所以拭目以待」

我問上帝黑警會唔會有報應
祂答我 「有啲有 但有啲無」

我問上帝 香港人要自由 係咪一定要有所犧牲去爭取
祂答我 「係」

第三次世界大戰必然會發生 而且係大災難嘅核戰 所以拭目以待

你問我 呀媽係唔係女人
我答你 「係 除非唔係」

聽故 咪撚駁故啦

有希問上帝個廚房幾大？

lim z→−∞ (4z^2+ z^6)/(1-5z^3)]